folder utils ini berfungsi untuk menyimpan keseluruhan utility aplikasi
contohnya nanti ketika kita ingin membuat instance axios, dan interceptornya axios.
kita taruh disini.
ketika ingin membuat function baru atau library sendiri atau helper function contohnya generate random string. ditaruh disini.
kemudian ketika kita membuat redux store, maka file redux store akan ditaruh disini.
